可唔可以將呢場運動嘅成敗放喺第一位

冷靜思考 唔好被情緒主導 每做一件事諗下個結果會對成場運動有冇好處 我知好多人因為有義士犧牲咗所以好嬲想報仇 但被捕嘅義士出嚟嘅目的都係想場運動贏 希望唔好令到最原本嘅呢個目的因為一時衝動而失去原本嘅優勢

收皮啦分化撚，顧下你老母做雞會唔會做到生愛滋好過啦